DFS d 管理層好差

華懋DFS 頂層手信禮品部好有問題，如果想入去做要考慮清楚，原來而家仲有恰新人尼樣野，咩年代呀？仲要大公司！原本最新果個被人恰，到有新人尼個目標就會轉移去最新果個人度！不停被人搶哂d生意，博你唔知偷你d生意自己開單，同個主管講埋佢都唔覺得係一回事，掉返轉頭係你唔啱冇同同事搞好關係，十個有八個都做唔長，唔會過到試用期loo!原本偷人生意要即炒但就變左投訴佢冇偷人生意果個就要炒！個主管都知道個同事之前有偷人生意，但佢覺得唔係一回事！主管呢？一年換十個！d管理層真係好有問題，個經理可以喺個主管嘅下屬面前鬧個主管，d下屬仲喺度笑，乜可以咁ga咩？好唔俾面!